我好l鍾意香港 香港加油

紅眼睛幽幽地望著這孤城
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

#香港人加油呀

送下暖俾大家知道大家呢幾年都攰了

繼續加油呀！！！

夜媽媽訓唔著好有感觸